中國使館：已接種國產疫苗可獲簽證便利

中國駐菲使館：已接種國產疫苗可獲簽證便利

#兩岸國際 中國駐菲律賓使領館即日起會向已接種國產新冠疫苗的人提供簽證便利。 (3/15/22:22) 全文

玩L死自己，支那疫苗根本沒防疫作用，等睇2年之後全世界唔爆得支那爆。

去見毛主席嘅簽證

到時就話係美國肺炎

共產黨發宇宙通行證

陰間通行証

中共真係好叻玩死自己

拜登 : 美國肺炎係正確

死亡通行證

如果香港打左科興可以返大陸， 應該好多人打

呃人時呃埋自己真係最高境界

香港反而唔撚得，唔認受科興疫苗，仲話中國一部分

但好似都要隔離

唔驗咪唔會爆

到時人地去到大陸
中武肺死咁又點
一定唔count一定屈佢係其他死因